{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012989",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002016213?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 소울메이트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 宿泊料金は2人入室基準であり、パーティールームなどの特殊客室の場合は、直接入室人数の確認が必要です。 業者の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。 業者を訪問すると業者を通じて直ちに払い戻しが可能です。 客室情報は業者の都合により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 未成年者の入室可否は直接業者に確認した後、予約を進行する必要があります。 未成年者による入室拒否や予約取り消しなどの不利益は当社が責任を負いません。 ご予約いただいた客室では、慶州ターミナルのソウルメイトならではの特典を提供します。 消毒済証があり、防疫が徹底的に行われます。 カウンターでお部屋の選択が可能で、全客室には大型LG TVとPCが設置されています。 この宿は、ヨーロッパとインドのデザインが組み合わさった特別な場所です。 客室には高級寝具とスパ ワールプールが設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準ですが、特殊客室の場合は直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "業者の都合によるキャンセルの場合、100%払い戻し処理されます。業者を訪問すると業者を通じて直ちに払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、客室情報は業者の都合により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうなっていますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接業者に確認した後、予約を進行する必要があります。また、未成年者による入室拒否や予約取り消しについては当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "特典について教えてください。",
            "answer": "ご予約いただいた客室では、慶州ターミナルのソウルメイトならではの特典を提供します。"
        },
        {
            "question": "防疫対策は徹底されていますか？",
            "answer": "はい、消毒済証があり、防疫が徹底的に行われています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "カウンターでお部屋の選択が可能で、全客室には大型LG TVとPCが設置されています。"
        },
        {
            "question": "この宿の特徴を教えてください。",
            "answer": "この宿はヨーロッパとインドのデザインが組み合わさった特別な場所です。"
        },
        {
            "question": "客室には何がありますか？",
            "answer": "客室には高級寝具とスパワールプールが設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 330,
        "QA": 425
    }
}